/*
 *
 */

decode lib so: https://retdec.com
https://github.com/chiuki/sliding-pane-layout
https://github.com/consp1racy/material-navigation-drawer
https://medium.com/@sotti/navigation-drawer-styling-according-material-design-5306190da08f
DrawerArrowStyle: <item name=”spinBars”>true</item> in style Toolbar
http://www.google.com/design/spec/patterns/navigation-drawer.html
http://coolrom.com/

Đã qua bao lâu kể từ khi truyện bắt đầu
http://onepiecetonghop.blogspot.com/2015/02/tin-don-va-su-that-one-piece.html
https://www.facebook.com/notes/h%E1%BB%99i-ni%E1%BB%81m-vui-%C4%91%E1%BB%91i-v%E1%BB%9Bi-one-piece/m%E1%BB%99t-s%E1%BB%91-c%C3%A2u-h%E1%BB%8Fi-v%C3%A0-%C4%91%C3%A1p-%C3%A1n-li%C3%AAn-quan-%C4%91%E1%BA%BFn-one-piece/1492753314289573

https://www.speedsolving.com/wiki/index.php/First_Two_Layers
http://rishidoshi.blogspot.com/
https://www.youtube.com/watch?v=KifxwtPmbkU

Tên Hằng đa số cực to
Tên Loan cực bé như nho trên rừng
Tên Hà thì bự giống Tưng
Còn ai ghét mướp xin đừng yêu Trang
Yêu Hương xin chớ vội vàng
Tìm hiểu thật kỹ xem hàng chuẩn không?
Tên Phương thì giống đàn ông
Còn Mai thì lép như không có gì
Sao Linh không chịu dậy thì
Còn Châm chỉ có đầu ti thôi à
Tên Lan xinh đẹp mặn mà
Mỗi tội bé tí như là quả cau
Tên Quỳnh chẳng khác táo tàu
Tên My giỏi lắm bằng đầu ngón chân
Tên Huyền, Ly, Ngọc, Thúy, Vân
Trời ơi phải gấp 3 lần hạt nho
